覺唔覺得JB真人應該幾難相處？

個樣好惡

幾驚一入到黎係香港嗰件菲律賓戇鳩仔

傻閪

佢係同ben simmons唔夾姐
同embiid應該冇野

Wiggins? Towns?

原來講緊justice barbie

你10幾歲果時揸住幾個億
應該仲難相處

講錯嘢say sorry幾個月後公開diss你